(台測)侏羅紀世界 最高危機 空軍一號

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.侏羅紀公園事件22年後，努布拉島（中美洲離岸海島）成為了一個嶄新、名為「侏羅紀世界」的恐龍主題遊樂園。格雷·米契爾與柴克·米契爾兩兄弟前往該島探訪他們的阿姨兼樂園的營運經理——克萊兒·戴寧。她正忙於招攬新的贊助者。樂園即將登場的新賣點是一隻名為「帝王暴龍」的基因混合恐龍，牠體內有多種肉食恐龍及現代動物的基因，由遺傳學家吳亨利博士帶領的團隊製造

2.一架載滿400名乘客的波音747從希臘雅典起飛前往美國華盛頓首府的途中，被一群由阿拉伯人納吉·哈森帶領的恐怖份子挾持，要求美國釋放他們的首腦艾爾·沙耶·亞法，否則將在華盛頓上空引爆機上的毒氣彈，摧毀美國東岸超過四千萬條人命..

3.在一場美俄特種部隊聯合的行動中，哈薩克共和國獨裁領袖芮狄被逮捕了。三週後，美國總統馬歇爾在俄羅斯國宴上發表了「絕不寬容」的演說，向全世界的恐怖份子表達立場。之後馬歇爾登上專機空軍一號由莫斯科起飛，沒想到有一群芮狄的支持者假扮成記者潛入了空軍一號上，並在起飛後因為一名總統特勤內奸的協助從而取得特勤局武器，在機上展開槍戰。儘管機組人員試圖在美軍駐德國的拉姆施泰因空軍基地緊急降落，但卻被劫機者殺死，挾持空軍一號重新起飛前往哈薩克..

4 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸